做咩事有隻五毛狗屈緊女手足係社運雞 食人血饅頭 自編自導做戲都無咩人理

就係呢隻五毛狗 開左兩個post 係度玩抹黑

同埋屌你老母連登仔 幾撚時先會學識去起底

香港女兒sonia吳傲雪結婚 全香港人祝你新婚快樂

認真 有冇人開始懷疑吳傲雪話比人性暴係自編自導自演既戲碼？

認住五毛狗 耳屎為鑑 #157483

真係無人理？